一場波證明普捷天奴冇料

贏緊一粒, 67十分鐘換走一對翼鋒，減低牽制對手能力, 86分鐘被追和, 換走埋中鋒加番隻閘，國米可無後顧之憂圍攻, 熱刺今年無運行

計得一場波有咩意思
要計就計加埋兩季啦

應該計埋佢老豆

佢帶到熱刺呢隊鳩波舊年騎住利記唔撚勁？

本身佢套戰術就係倚賴某一兩個球員姐，大力神同kane

利記咁撚癈

新雲加
無錢買人前四當然

雲加接班人

呢隊熱狗claim一無態就惡唔出樣

樓主send咗信去熱刺見工未？

PSG踢英超最多排第五

做緊譚仔，不了

屌啦，衰過雲加呀，
雲爺爺冇錢都叫捧到足總盃，肥普呢？

呢D POST真係好ON9
下下結果論

我有講理據㗎， 女
點都好撚過果啲鳩恥笑post啦

計兩季即係計埋上季比祖記反cup

冇賣走kane同eriksen已經好過雲加幾條街啦

我意思係肥普仲有kane同eriksen處境己經好雲加好多
雲加連vps都要賣
仲要賣俾競爭對手
熱我諗就算賣kane都係去皇啦

Toure 雞治
Song nasri cesc
Vps
個個走果陣都係主力

最慘唔係雞治走 係走埋雞治要用雞脾欺

雲加跨季不敗啊